Asus Zenfone 討論區 (7)

樓頂貓圖
歡迎分享討論七刷子龍任務心得

話時話我部仲好地地未接任
係試過有日插唔緊,彈個USB插頭溫度異常停止充滿提示
原來個USB有裝溫Cut

lm

佢上年出咗隻W1G-AWPM無線充電
希望今年新機用得到

啱啱入坑
我啲whatsapp sticker load唔到
話要咩熄左個battery saver
有冇人知點處理呀?

再問返睇下有冇人識先

[行動]129黎明行動 召喚嘔吐師-

電力達人入面有個自啟動管理
己下載個邊搵返Whatsapp,剔返佢比再從新開機試試?

剔同唔剔都試過
都係唔得

呢個有無試埋

整埋都唔得

咁幫唔到你
我又無呢個問題真係唔知點搵

zf5 無得上an10
以前潛規則包上2代無了
要棄牙石

想問zenfone有無multi user功能？

6+128 $4400
8+256 $5000
12+512 $6000
12+512係咪宜家仲係兩年半保? 如果係就抵

本人愚見，30週年版賣既係愛，要兩年半保不如俾多少少上rog2，用855+配埋良好散熱設計
8+256低過5000應該會多人買

部U11+ 背面跌爆咗焗住買新電話,睇黎睇去用消去法得返ASUS可以揀(行貨黎講) 想問下大家意見,總括黎講襟唔襟用

應用分身
不過我未用過呢個功能

睇你人品啦師主

我都係u11+轉過黎，過年前幾日開始用，暫時ok嘅，係whatsapp無晒sticker要慢慢add返

想問zf6個鏡頭係咪真係好易震出黎?

Max pro m3 幾時出

我部zf5個mon既色時暖時冷,好似自動開關過濾藍光,偏藍白慢慢變偏黃之後又變番偏藍白,不定時係咁出現,有冇人試過?

自動彈出黎話可以up上android 10,係咪可以試下?

點解好似冇乜zenfone 7嘅消息
可能要轉會了

等埋MWC 睇下有冇消息先啦

MWC 諗住 睇nokia8.2

zenfone2 laser用家觀望中
個mon有時4條邊會係咁閃
應該出zenfone6?定等7?

啱啱先見到ZenFone 6升Android 10 update
有冇咩伏？

傳用方塊鏡頭

個自拍鏡頭咪廢返好多

又用返開窿芒

諗住每2代換一部
ZF5 無得升2次andriod到10
已經嬲嬲地
佢仲要咁

利 有zf 2(壞) 3 5

應該都係得TB
台灣都好少款

有，有啲貴

台幣都差唔多價

個時凶宅買送兩張貼兩個case

但鏡頭好似好易花，有無巴打用過 d 鏡頭 protector 係唔太差架？

影相拍片質素會差左（好似係

不過見台灣人響 Asus 個科林鏟到開花咁，好有戒心…

6 升唔升an10 好？請問有無伏？

我更新完就唔覺有咩問題
都係睇人品

無問題 +1，暫時好穩定。

zf5z 升10，有冇伏？

用唔到應用分身

想問下部機耐用程度點？
想出部手機俾Gf ZF6/Note 10 Lite
十五十六緊

zf6 用咗半年暫時一齊良好
無做子龍任務

女朋友？佢識既就知係好機，唔識既就當係山寨野，買三叔算把啦。

佢就係睇完揀要Asus 但聽講好睇彩數

子龍任務

睇人品，不過大多數無問題。
用過四部牙石，暫時都未做過任務。

食電？

食

仲係an8, 9都唔敢升

唔好升 明知升咗可能出事但成日貪新鮮升

邊部有stock android?

咁識貨既女朋友娶得過

老豆部華碩用左4年，d 銀行apps全部update唔到，
被迫要轉機

佢d 同事個個叫佢買小米note 8 pro ，依家賣1699
請問華碩依家有邊部同小米note 8pro ，價錢又差唔多？

唔想幫襯大陸機

Zenfone 4 ? 仲買到的話。

可以考慮Samsung A50s。
要買Asus嘅話，最好等 max pro m3。
max pro m2 規格落後，唔推薦。
max pro m2 release day: 11th December 2018.
樂觀嘅，四月可能出max pro m3，但話唔定七月後先有。
急嘅考慮吓Samsung A50s。

其實我早排想轉機，都1516緊，一樣zf6同Note10lite比較緊，比cpu就完全無得比架喇，係擔心zf個qc, 而且又無咩細鋪賣，個價仲卡緊係43xx, 重點係19年年中產物呢家黎買，好似衝破唔到心理關口

我都係擔心佢QC
但43Xx個價已經唔算高 我覺得都OK
ching你用黎返工定打機？唔係打機對性能要求唔高既話我覺得Note 10 Lite都Ok
始終有枝筆 好方便

耐唔耐都有打下，當然，買得就想粒u夠用，我依家果部3叔係平價機，打大部分機都會lag, 而支筆有佢既好處既，但我又唔會咁樣手寫take notes, 反而zf6個鏡頭好過引就真

我本身都諗緊zenfone好定note10lite好，跟住我睇咗note10lite實機之後，note10lite太大部，又長身。諗諗下都係zenfone好，又平d，粒ｕ又勁ｄ，又唔係家燕mon。

有冇諗S10 lite

睇到家燕mon就唔開胃
再加埋四筒相機

點知zenfone7 都好似變成咁

唯有積極考慮zenfone6

利申 用過zenfone1 zenfone3 zenfone4
有信仰 唔驚子龍

居然有女女識牙石

證明今次zf6主鏡頭變副鏡頭係好有吸引力

但佢zf7流出竟然開iphone玩正方3鏡頭

佢玩正方3鏡頭我buy㗎
ZF6個鏡頭要幫佢掃塵好麻煩

不過最好有6 series CPU2千幾嘅機

好似冇港行，不過好似同note10lite分別不大

係差個855

s系列唔好 舊電一啲都唔襟用
我本身用緊S9+ 部機其實無野
但舊電真係

謝謝

華碩手機 $699 開箱

699

係味所有htc都轉晒去ausu
（u11用家）

女朋友想買ROG PHONE II
我睇部機真係幾吸引
想知有無巴打有包膠

利申見到ROG POST沉晒所以喺度問

有信仰就買
對得住價錢

去兇宅試下實機睇下個重量同mon接唔接受到先

佢試咗啦，仲好鍾意
純粹想問下有無包膠

128gb 定 512 ？

仆你個街，個個話出任務我都唔信
用左七個月，仲一直幫ASUS講好說話
日頭仲好地地，夜晚突然死左個喇叭
以前用十幾年HTC都未試過咁濕鳩
說好的旗艦ZenFone 6

你識下關機一陣再開
佢太多軟件bug

牙石d機不宜入浴室用
太多位入水氣

試過safe mode
hard reset埋都唔得

去接任把啦

去到門市無512GB
直屌咗1TB版

今日部zenfone6 指紋sensor壞壞哋咁時得時唔得。想問吓有無方法攪攪佢。

想問zenfone機有無multi user?

有

有冇用埋citi bank 信用卡

介唔介意cap到圖睇下

U11 => Samsung

女朋友好鍾意

實比條女屌柒點解唔買iphone 比我

佢自己揀架

唔好咁快讚住，睇下輕唔輕機先

再用埋匯豐card找數，即係3800左右有一部，係吸引既...但軟件又真係多任務

個指紋洗唔洗咁著個mon先識解鎖?

依家仲多唔多問題？

我未買啊，硬係試左好多次，都硬係差啲咁

買咗未?最後選擇係?
其實A51都係好選擇，雖然同一CPU，但多個鏡頭又快少少，就貴多二，三百蚊。
點都好，A50s 已經超澌budget

A51 Exynos 9611嚟㗎喎

未買丫，我hold 住左，唔想佢買小米
不過hold 唔到幾耐
日日問我落左order 未

zenfone6 128有貨咩而家
兇宅個網得番256咋喎
急住換機筆直有限1516緊

佢出得廣告應該都有掛...Btw, 我認我死港仔，仲諗緊note10 lite定zf6, 無左光學防手震啲相會唔會鬆郁曚
隻手打得飛機多，成日手震

禁入去256有128揀，賣緊$3998

眼花
轉隻色見到了

A50s 唔係都係 Exynos 9611?

完全唔可以當action cam玩，翻轉鏡頭最大缺點

係瘋宅試左幾日，每次玩10分鐘左右，今日個反轉鏡頭卡卡地開始出問題

係 佢睇完自己揀左Asus
我都再三確認先敢同佢買 女仔竟然會睇中Asus

肯買ASUS既女仔娶得過

依家ZF6 埋緊3999，同samsung a71 3599差400，點揀好?

ZF6啦
A71影相好唔掂 cpu又ZF6好d
A71係好在8gb ram
同埋睇下你想要ips定amoled

其實未必相差$400，A71好多鋪有賣行貨，可能會再平2-300，但zf6只限在某一兩間鋪有賣，個價梗咗。

不過你真係自己諗兩者邊個後續服務會好。

就係難揀

巴打用緊有咩評價?

2000頭, AND機唔支那唔SAMSUNG係咪得早兩頁巴打討論果部max pro m2揀? 上網搵台灣既人會推果部zf5z, 香港係咪無得買架?

5z香港都有過
不過已經冇貨

睇番d comment都話好多問題下WO
我部samsung s7用班依家1D問題都冇, 係舊

我計左用HSBC 卡, 加埋回增應該3600左右, A71就3200

5z要去細舖搵

我唔係話samsung好！
但A71最平 行貨8+128 係

我講一次我步面，最重要睇兩部機個後援更新同售後服務，買行貨就係要諗埋之後支援程度架喇

又家燕mon
又四筒鏡頭
仲要***

算鳩數

咁5z同max pro m2邊部好d? 如果pro m2好d就唔駛特登搵了

其實呢到少人講嘢，無咩其他comment講其他嘢，所以你先覺d comment多問題，隔籬三叔po都好多留言話有問題，只係d comment畀人推走咗。

asus其實都唔差，又平

影相佢仲勁過zenfone 6 wo

d人話個鏡頭收得唔係咁好，要自拍又要等鏡頭彈出

影相同自拍多，我見到好多人都話z6個鏡頭好多問題，行路都會彈出嚟咁，諗緊買6定5z好

冇話邊部好d, 睇個人需要

5z係2018年旗艦機，影相靚好多，有打機需要就買5z，不過價錢應該過3k

max pro m2 係2018年中階機，主打兩日叉一次大電量，平時上下網都夠用，價錢應該仲係2k頭？

想平d，冇打機需要，唔洗大電，但係想影相靚就zenfone 5 ，賣2千頭，不過都係要搵

btw 邊度仲有max pro m2 賣？我都搵緊

我睇左好多間兩部都無 諗住俾多小小出6算

抵呀，6+128只需4000蚊

係咪得豐澤+匯豐卡先有？我搵過下細鋪都無呢個價

細舖冇賣， 豐澤+ csl 獨家

跌咗部5z落水即刻執番，正常用倒

岩岩訂左部12gb 512
$5500
好彩唔做任 預計可以用3年

部機到左手 幾滿意 希望唔駛做任
有無巴知邊到有殼同套賣 唔想淘

咁得asus store原裝

zenfone不嬲係珍稀品種
唔會入貨咁濟

跟機唔係有送？

跟機係清水殼

佢應該想好似其他機咁買其他公仔/款嘅

不過香港真係無得賣

咦，我跟機係牙石原裝可以揀響到嗰隻 ...

你好彩，有d舖有時送

我係豐澤買 跟機得膠套 無貼

上Amazon都有，不過一定冇淘寶咁平

asus我之前有訂台灣devilcase殼

尋日買左部ZENFONE 6 比女女 今日拿機 請問有咩要特別檢查
同咩任務要做 (最近先追POST 唔明咩係子龍任)

首先請在計算機上輸入「.12345+=」
慢慢試

趙子龍最出名就係七進七出
喻意你可能要經常出入ASUS廠

感謝
希望唔駛做任務

5z用咗年幾 屌佢老味過咗保養先嚟讀唔到sim卡 仲要唔只一次 原來係入面鬆咗件 之前上去好在有師傅可以整場幫我扭返實 話好小事唔收我檢查費 但而家冇咗師傅即場整嘅服務 焗我要送部機返維修部 扭返粒螺絲都要收我$180檢查費 即刻拎返部機走 買電子嘢真係睇彩數

唔見左個插頭同線
請問邊度買得返？

5z mon貼邊度有？
唔想淘

部30周年版岩岩到手 個同心圓背面真無係好靚
即刻上去左包膜 裸機用

想問用緊嘅巴打zenfone6好唔好用
有咩要注意？
部zenfone5就嚟頂唔順
又唔知等唔等得切zenfone7

咩事頂唔住, 太慢定咩

就嚟解體
入完維修中心整機之後個機背就鬆咗
越用越甩 而家可以輕鬆望到入面
應該係啲雙面膠冇黐好
過咗保養又唔想再送返去

嘩 特登去佢到整
但d手工咁撚差都有
有無搞撚錯

btw 巴打你又幾有愛
如果係我應該唔再用牙石

愛就唔敢講了
我諗純粹係冇乜機揀
HTC轉過嚟用過晒2, 4, 5代
次次換機都有考慮過轉會
但係最後都係買返asus
個性價比確係好高嘅

支那機免問
三星旗艦貴 中階機啲spec又唔及華碩
LG貴之餘啲設計又唔啱口味
Sony一直都有考慮但係一比較起嚟又唔覺特別抵玩
Nokia, Google嗰啲做smartphone又明顯未成熟(個感覺有啲似當年用intel芯嗰部zenfone 好多細節位琢磨唔夠)
講下講下就發現其實冇乜機揀

本身堅持原廠整機就係因為出面拆完機好多時啲件都會鬆或者漏光
點知啲手工咁差
明明上次整都唔係咁

HTC轉過嚟用過晒2, 4, 5代

同你一樣, 可惜HTC唔爭氣
ASUS宜家又越黎越縮
google drive無左
每部機上兩代android又無左

如果zf7太貴
都諗緊要唔要轉去做idog

我用htc之前係idog嚟

蘋果開始出中階機之後其實轉會吸引力係大咗嘅 起碼有咩事唔使下下都皮幾嘢換旗艦

但係個product line始終太細太exclusive
硬件選擇太少
同樣spec嘅android機起碼平一千幾百
搞到好似貼錢買牌子同埋os咁

同心圓

一定要原裝?

唔係既
但佢啲25/15W野我唔太識
原裝穩陣

出去買隻Verbatim啦
唔係最靚不過叫穩陣

有快充安全就得

用緊小米 QC3.0 叉機加其他 USB C cable，只可以行 9V1.5A。

可能原裝會再快 d 但暫時都夠用，懶得再搞。

唔得,原裝都係得15W
都唔知係咪bug黎

牙石玩自家叉機好耐，就算行高通都只有自家野先行到最大電流。

今次其他火牛都行到近 13.5W 已經唔想再理，上次用 ZF4 真係屌晒鬼，用尿袋叉得快過火牛。

唔係下話
我唔見左個原廠仲諗住收工去買

望望下，原裝都好似係行到 18W…

我都係
次次想轉會，結果最後都因為性價比買返牙石
padfone開始用牙石到而家
不過我好彩一次都未做過任務
最多都係今次Z6用左幾個月，出左粒唔起眼既死點only

上rhinoshield 網望下

我用5z 用緊佢嘅套

Z4因為過咗保冇做過任
嗰陣換機係因為個鏡頭對照唔到
點知買完新機backup晒
reset咗部機之後又正常返吹脹

Z5就離譜啲
做咗兩次任
一次係usb插頭燒燶咗
呢次整有保養 服務都好好
最近嗰次係差唔到電+咪無聲
冇保養畀錢整
客服打返嚟話個咪無事 不過舊電死咗
我送修嗰時肯定個咪無聲 特登錄咗堆whatsapp錄音試
懷疑其實係啲接觸位鬆咗 是鳩但換埋舊電佢就算

想問下而家有冇z6用到既gcam

個咪收音時無聲，有時 reset 就無事，試過幾次。

我懷疑唔係真正自家叉機

我5Z原裝叉電
10W 叉電logo 1個“+”
18W 叉電logo 2個“+”

用雜牌，冇

但用ikea 10W有+
Verbatim叉電，都有兩個+

我懷疑唔係睇叉緊幾多 W，而係單睇幾多 V。
有一輪條叉電線鬆鬆地，行緊 9V0.2A 佢都係出 ++。
行緊 5V1.5A 時又唔見佢出 +。

不過 13W 我都收貨，唔想再同佢糾纏落去。

有無巴打ZF 6 爆個面MON, 知唔知番廠大概幾銀?

有冇巴打放5z？

近排想買Zenfone 6
想問下大家多數係咪都係Asus官網/豐澤買?
我見官網得迷霧黑揀
其實星夜黑定迷霧黑靚d?

星夜黑係光面 迷霧係matte black+同心圓（同30周年版差唔多）
上多d youtube睇下個樣先
應該豐澤 clublike 官網先有正貨
我岩岩clublike買30周年版 ~5500
豐澤6gb 128 用埋HSBC credit card 唔駛3800

個相機純用摩打扭力做固定,好處係少好多額外零件(多個零件就多個機會出問題),
但同時個摩打個特性將會係最易出問題導致一定要入廠

咁我係豐澤買
想問埋本身我用緊Samsung
可以係熄mon情況下直接㩒mon壓落去著mon
呢部有冇類似功能？即係唔洗㩒任何實體鍵都著到mon

想問下點樣先做到3800？
因為我係豐澤揀完HSBC Credit Card之後都要3998

12月買左4998，早知遲幾個月買

而家買六定等新機好

同埋asus係咪唔再出中階機?

買六啦，依家買唔使4千，新機應該分別不大

唉依家啲android電話好難買得落手，就算唔係支那機都可能有啲支那app，隨時會data送中 好似上年嘅nokia 7 plus同埋samsung嘅支那360 storage manager

依家得返sony同asus相對上好似....好似冇咁撚屌，如果唔係就要諗水貨

但係而家啲機又舊款，新嘅未出，就算出嘅都係高階旗艦機，我用中階機甚至長輩機都夠做有突，所以揀擇更加少

而家急住換電話，睇嚟真係入坑牙石了

我都係，android看似好多牌子揀咁，但個個都揀唔落手，支那機一定唔用，睇睇下就得返zenfone6吸引到我。而且zenfone 都算係平價高階機

利申: 用緊iphone, 打算買部android雙修

想出部副機 zf max 32gb 8舊水見平平地Hktvmall有 買唔買得過 主要用黎打下機上下網 本身有部i窿做主用 想問下呢部野耐唔耐用 會唔會快打柴

我本身用啲二千頭嘅機已經夠做有突，所以zenfone就算afford得起都好似無用武之地，不過佢唔send data去支那對我嚟講先最重要

我都想知，想用嚟做ig trading

老人機黎，唔好有咩期望

部zenfone max m1嘅cpu係s430，粒u效能應該喺iphone5同iphone5s之間

殘體注意

呢部只能打出打入，做多 d 野就死比你睇。

更新完啲電倒水咁

我都係…

想問去邊度痴mon貼好？
間間都冇Zenfone 6既mon貼

係咪因為facebook個app

一樣，部機又微熱

倒水到

轉fb lite

amazon買自己痴

尋日收工得7%, 慳電mode 都阻止唔到倒水，以為準備壞
今晚試下雙清

你5z由咩版升做咩？

zenfone 6呀

繼續跌
等<4000 就入

新買咗部zenfone6 edition30
del咗fb之後部機熱都唔熱下
但一裝返無耐就又倒水又熱
係facebook app嘅問題啦

有部Zenfone max pro M1 但個mon裂咗加有條紫色線
唔知整唔整好

尋日開始部zenfone6 啲電倒水咁倒。照平時咁用，呢兩日screen on time 3 個鐘淨係30%電。平時6個鐘起碼先用淨30%電。部機無做過任何update嘅，app嘅話都應該喺呢幾日都無update過。大家可唔可以幫手睇吓乜野問題？

屌幾時再更新 倒水咁

有同感 zenfone 6 更完又係倒水 又係fb佔最多用電量

自啟動關左FB
會唔會好d

我係系統set 左fb 限制用量 好好多 又回復返原先咁

其實原本身個相機定Google Camera影相影得靚d?

想問下你地打完Pin/圖案解鎖之後係咪都要等差唔多1秒先入到Home Screen?

停頓一秒?唔覺有

呢家減成1200，真心抵買

等<4000

上次減完都＜4000

幾時有zenfone 7 消息呀
3月都未有嘅

之前係 6G ram嗰部低階版

而家係等$4598 部8G Ram 256G Rom
高階版 跌過4000

Zenfone 6白色畫面會唔會用多d電？
定係同黑色用得差唔多？

唉屌啱先發現連上網睇動漫都唔得

lcd唔會有分別

係
有冇人知點解？

128GB有冇機會跌到2字頭

冇

最近豐澤入手 zenfone 6（$3998） 買埋嗰保養（$447） 有無咩要注意

其實熄晒所有動畫會唔會慳電d?

點解？

點做到3998

128gb？

HSBC credit card 優惠

係

唔知 完全Load唔好到 係手機問題

你用乜野睇

Chrome 但唔係Browser問題
轉Firefox都唔得

我都買左個保 出左一個月 已跌爆左個moon 未得閒去整

要用 dolphin

你地相機通常用1200萬 HDR+定直接用4800萬？
其實邊個影得靚d?

請問ZENFONE 6 有冇合適既GCAM?
裝GCAM 個WIDE ANGLE 鏡WORK 唔WORK?

都係要開LED背光層
咩色都差唔多,都係差距一兩個%

夜景開返1200萬啦,IMX586有Quad Bayer
4800萬日相無咩問題,係開唔到HDR

有冇人試過部機Screen on放係度
突然個mon自動touch左下 搞到成日開左app
但明明隻手冇掂過個mon

準備去豐澤買，買唔買埋佢個延長保養好

睇你粗唔粗用啦
你肯定會用到跌爛機嘅話買都無問題

HK$4,098.0 - HK$4,398.0

Zenfone 6 你地上一個鐘LIHKG大約用幾多電？

終於等到HODA MON貼同機殼同時有貨啦

Hoda隻貼好貴
貼左$199

$168姐
得佢哩隻係咁貼邊
貴都要硬食

有咩To Do List介面Widget靚之餘又好用？

但張貼4邊都入晒塵

有無人覺得部機用得耐會LAG LAG 地, restart 先無事
dnlm 好似番番十年前入an 機咁....

除咗比起以前倒水咗啲之外都無咩問題
開咩都仲係幾順

倒水我無份, 都有9 hrs SOT
但係唔知做咩用一排就會lag

想請教下大家zenfone6豐澤買翻黎喺無送mon貼定已經貼左落去，摸落唔多覺

無貼

我用5z
以後都係睇定d先更新
用andriod好似預咗唔更新先唔會倒水

仲係Android 8，順，電正常
唔升了

ios好似唔會更新之後倒水？

（第一次幫襯牙石買電話）

近排ZenFone 6新機入手，想請教吓各位：

1. 用電量---擺喺到唔理，幾耐跌1%先叫正常？

2. 你地買嘅機幾時造？我部係十月

3. 邊度有得買延長保養？（我喺Asus store到買機的）

有冇人部Zenfone 6個Mon左下角同右下角有輕微黑黑地？
但左上同右上又唔覺

開測試模式睇下全白係咪陰陽芒
光度輕微唔均勻係IPS死症

我zf5z都係咁

所以係ips的問題
應該部部都係咁

但個人偏好ips顏色實淨

如果出 zenfone 6要有咩心理準備

準備後悔點解唔早啲買

想問下 本身保養幾耐豐澤個延長保養又幾耐

更新完會倒水

係邊到買？

#43

收到個MON貼都冇個聽筒凹位

成塊完整長方形

貼個陣小心d唔好擋到頂

係貼個陣有d塵入左去，搞到搣左幾次
而家落埋個套，睇落痴得好準

HODA香港 FB用殘體字覆我

其實有冇大哥成日出問題 ， hang 機之類，呢部15 16想入

因為東莞制造

都係個句,睇人品

啱啱入手冇耐，暫時冇事

有冇人可以解答下

用5z答你

ZenFone好奇怪，上過台灣官方討論區睇過，官方話叉到100%要再叉多30分鐘以上先叫真正叉滿（個人懷疑電量計係報大數，等大家覺得充電好快，用過app，就算新機都話我舊電得90%，不過個app未必準）

如果叉到100%再叉多30分鐘以上，用15～20分鐘先會跌到99%

如果就咁100%，用2～3分鐘就99%

唔知答唔答到你

咁我試下差耐啲先 thx

等睇結果，想知ZenFone 6係唔係

呢個好似係好 common？
通常去到最後三十分鐘用細 d 電流谷多少少？

大家建議係邊買？

正常鋰電都係咁
佢都係靠電壓做電量檢測,到壓佢估算做100%
再用低電流慢慢充入,直到電壓接近限制值先停

但唔係個個brand糕鋰電池都用咁樣方式去顯示呢

先達有批貨好吸 引

8gb 256 先3500

但係保養去到七月
大家點睇

平唔係特別平勁多，得番3個月保養，緊係買唔過啦

平成千蚊都

怕係伯佢有可能係原廠翻新機，或者後行貨。不如等多等 有$3998嘅8+256嘅機會好過

都係..

好似差唔多咁...

15分鐘？

原來都用左10個月

有冇咩大問題？

無咩大問題，撞手神

睇緊出 6 GB 定8gb

如果4000 蚊 BUDGET ASUS ZENFONE 6 應該係邊到買

同埋4000 性價比係咪最好? 唔想用國產機

上 asus store買6GB ram版
$4098

你夠膽可以去先達買8GB ram版
$3500

想知ZenFone 6邊度出會平啲

ZenFone 6 Facebook fix好未

行貨zenfone 6得豐澤,csl/clublike,asus store有賣

依家諗緊買ZenFone6定三叔A71
因為主要係開工用

fb 有咩問題

有咩問題?

耗電？

THANKS C 師兄依家買好唔好?

有冇人可以講下部機有冇咩唔好

因為我之前好似買過ZENPHONE 2 好似自家裝左APP 唔係咁CLEAN 用耐左LAG

之前 更新完 倒水電又發熱
DEL 左FB 就無事

asus store 30週年版 5200入唔入得過?

真係算咁上下

屌得過，仲要送多個尿袋

可以接受...

Zenfone 7一啲消息都冇，想點

而家咩價位 我買部後備機 打下機用

3個版本，大約4000，4千幾，5千幾

真係要打機唔該買返Rog phone 2

Zenfone 6採用夾心底板一開大食game就會熱到呀媽都唔認得,
好快就要做任務

上個月喺豐澤買 $5998 邊度買咁平。。

可惜冇曬 512 硬食1t 好傷要7千幾

855 12ram 30週年個部

上官網51百幾 仲有6日

已入手

我有三部S855，
Xperia 1
zf6
Pixel 4XL
最撚垃圾就係zf6，部機又熱，電又廢
無錯，佢係長氣過其他兩部，不過長氣少少咁多
5000mah電

豐澤都係5198咋，抵到爛

Zenfone6 e部機真係岩曬我
大mon camera特別 舊電大 最重要係台灣製

想問下有冇人特別係台灣買，有冇得係台灣鋪頭買港版三插頭，同埋咁多位巴打目前有冇d特別唔滿意既地方

買個adaptor咪得, 周圍都有得買

咁始終冇三插咁方便既，有得簡緊係買返三插啦

都等到e家 聽講7又變曬唔似6
所以都係等埋7出 6降價再買

銀色係唔係唔會再返貨

software真係有待改善，話就話5000，同4000冇分別

台灣又唔係跟BS規格,點會有BS三腳版賣

ZenFone max pro m3 都係乜消息都無

我諗佢依家每年主力出兩部，高階zenfone同ROG

x2 ,等緊消息

出左銀色 zenfone 6 8gb,

冇upgrade 去10，用左一個月感覺良好
電玩一日返到屋企
係有d重

有無人 update 左新 patch 之後狂斷線？

無事
你指wifi定數據斷?

數據。

up 完之後經常見到佢忽然無訊號，然後隔十秒左右又連返線。

唔太討厭呢個樣野，至少我知道係收唔到，只不過有 d 奇怪。

有無試過去換SIM卡
以前用其他機都試過呢個問題
一換就正常

一直用緊，無換過 sim 喎…
同埋唔換得(好耐之前既七仔八達通 Sim)。

所以咪話換SIM卡,可能壞咗
不過你要留返個黨達通功能就無辦法了
你有酒精嘅話可以浸少少落紙巾抹一抹張SIM同插卡位
再唔係買多張百零蚊上網卡插SIM2試下有無斷

都好，試下先，唔該巴打！

zenfone6除咗荔枝角間華碩之外仲可以喺邊度買mon貼同殼？

Asus store 最好

我返工嗰時佢未開 我收工嗰時佢閂咗門

我指網上 asus store

Samsung A71($33xx) 定 ZF 6($39xx) 好？？
但 ZF 5000 電，cpu Q85x系

差距咁少一定係後者啦

等呢部先

玩嘢咩
ios狗行開d

一日有垃圾itunes一日都唔會用

冇用過ios
iphone搬野落電腦（windows）係咪仲係好麻煩？

條仔仲用緊zenfone3
想幫佢換機
見同機位有zenfone 6/rog
想問下邊部好D?
驚咗佢哋D鏡頭
好驚zenfone 6個彈鏡好快會入廠

題外話，z3用幾gb rom?

我部用過嘅粉紅版
呢排佢都玩返RO掛機掛過夜
上面巴打話6打機好快變子龍我都有D驚
不過其實佢打唔到大作
老野嚟玩唔到3D第一人視覺會暈

唔係呀，問你部機幾大儲存空間

16GB ROM

64GB ROM 儲存空間

有無人仲用緊z5想知襟用成點
我用z5 3年有多 部機有啲問題出現想換

一定係ROG 2好啲，但貴啲

得一間旺角話係行貨4200
可信？？

原來出到6 我仲用緊2代 開始有啲慢頂唔順

好似冇添，不過睇下點用，比如睇片同上網又應該唔同

我嗰部支製你喺邊度買？

騰訊精蟲版黎
機背有個Tencent Games字樣黎表明自己親中愛國

Z6打機真係會熱到飛起
佢三文治設計攪到散熱有啲差
最傳到熱都係鏡頭組金屬殼
我拎部Nokia8跑同一隻Game,都無Z6咁熱
一係買多個散熱手柄比佢用黎打機

咁平應該係支那版，標準版好似６－７幾千左右

官網 z6 得 8+256？有啲心郁想買 6 + 128 但唔知邊度睇好
最近去衛訊一部 asus display 都無

衛訊都冇賣，得凶宅，csl，asus官方先有

好似宜家唔洗用 itune, 都過到資料，由 iPhone去 電腦啦

落左架啦
出面無咩人買 Z6

咁慘上個月都仲見到

Zenfone 6 2019行貨冇喺其他鋪頭出現過
應該由一開始就只係得上面果3間有賣

上年起ASUS啲機都係得呢三間先有行貨買

豐澤仲有喎3998

有冇人知 由上次 更新左韌體之後
粒電倒水咁 可以點解決？

btw, 係zenfone max pro m2

我搵過網上好多同類case. 點算？

之前睇過話關 指紋解鎖時
閂左一陣就無事 粒電正常返
但隔左一個月又變成倒水電

今日去mk啲豐澤想睇下實機都無
唔通真係要踩上asus store

撳分店有售個度仲有好多間有喎，你打去問下

同埋Asus store係講緊個網店

z5用左3年幾 未打柴但係想換z6
定應該忍手等多一排先好?

z7 rear camera喺大餅3眼款
睇你受唔受到

想等佢跌價多啲

傳係咁姐得一張圖唔可信

香港z6似會賣斷多過再跌價

用左一個月，都還ok, 不過唔敢升左10

有無人唔係豐澤買係跟price啲鋪頭買
無匯豐信用卡

Price排第一報價就係宏基
正

Google會答你

我，係先達買左部

咁有無咩特別伏既位

呢d自己撞手神，點敢答你

係官網買左部ZenFone 6 華碩30周年限定版 (ZS630KL 12G/512G)
係咪唔好升Android 10住？

znefone5z 用咗年幾 壞mon仆佢個街

Android 10一出我就升
無咩事係感覺上用電多咗少少
出唔出事睇人品啦

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

用耳機聽歌推力得唔得

黎緊想轉zenfone 但好似冇咩新機既消息

ZF6 30周年限定版clublike賣4900有找

限定版淪落到咁
好傷心

咦唔見喎？

有聲出Only

咁唔得 用開有dac 的lg v30
本身睇中佢反鏡頭賣點

推力唔係單睇DAC嘅
Z6都有粒TFA9874 Amplifiers
DAC就唔知仲係唔係WCD9341啦
不過你要好似LG咁用ESS咁就無辦法
買部player玩balanced啦

我都嬲左，用左兩年，你唔up 上去android 10都算，仲出埋呢啲咁伏既更新，平時啲電倒水都算，佢出呢啲伏更新如果係想逼人換機，我換三叔好過，用到嬲

有咩非大陸牌子更新完唔會倒水？

宜家Iphone 部新機咁平
如果zf7仲咁唔生性
真係想轉場

諗緊出唔出好
返正出5G機又無咁快普及
呢部有得插SD 卡幾有興趣

依家買嗰啲新機係咪都已經上晒an10? 唔洗自己up

視生產批次而定

但即使係9都可以輕易經OTA升,升完後再做一次雙wipe就可以開始用

終於升左上十，電感覺上用多左少少，不過順左好多

用咗8個月 嘅 zenfone 7終於都壞壞地

已經接近用唔倒。

唔知換咩機好

未來人
你部野壞啲乜?

壞wifi
同埋自動rebot

勸大家買前要三思
當初就係貪佢勝價比高
台灣制

而家雖然有保
但要維修嘅，點都會煩一轉

用緊zenfone 8無事哦

屌那星 要做任務
個power button壞鳩咗

而家仲要閂五點 我屌

希望轉好彩
得返三個月保

我老母部Zenfone5過晒保仲好精神
我走去問佢有冇問題洗唔洗換機佢都話唔洗

Asus = 人品檢查

唔操用唔打機，
只係 whatsapp fb ig tg
無跌過
無濕水

而家wifi 接收有問題，有時一個鐘又會自動rebot 5次

你老母就人品檢查

咁玻璃心㗎,人品講緊你運氣呀
成個Zentalk由底版到電話都係講賭人品
買前三思係你有無機會賭得贏呀

不要問
只要信

有信仰先好用

你無信仰都係用番apple把啦

正解

利申用過zenfone 3 zoom 中過災情
之後都係繼續換zenfone

用過padfone infinity, Zenfone 2,3,6
無一部出過事

底板Router同tablet都係Asus
未賭輸過

Ching 好好人品,
到依家都唔踢爆佢用ZF7
你部機一定長命百歲.

可能人地有工程樣版機呢
我老母有部zenfone2鋪哂塵都仲好正常
所以我老母人品檢查合格

以為部30周年限定版賣晒，竟然會翻貨

有無最近買咗30周年版既巴打?想問下你地既保養係12定30個月?

有無z5既上左an10?

原來好似有伏 都係唔上住

beta實伏啦

zf5z都伏， zf5實伏

我zf5z 仲係an8，好順，電都正常，係有d 小bugs

試下z6 咪仲伏

用左兩個月度
一大力少少放落枱面
z6嗰鏡頭就有少少鬆，又唔會成個出哂嚟
可以相機覆位緊返
之後都會出現同情況

正常現象

According to Taiwanese media Commercial Times, Asus is going to release two flagship phones in July or even earlier - sometime towards the end of the second quarter. The two phones in question are the Zenfone 7 and the upcoming gaming ROG Phone III.

可能沒了翻轉鏡頭
屏幕也開孔

趁現在入30周年版比較好

舊料寫多幾筆當新料

如果律直係3千中就SE 如果有多1-2千就855U既AN機

30周年版仲買到咩

豐澤網站見仲有list出嚟
仲話送埋 zen ear bt藍牙耳機

急求問新買zenfone 6 更新完之後經常自動關機，大家有無尼個問題?

壞咗底板..
邊度有得整
利申水貨

差唔多用左一年

去做任務，換機吧

個相機轉自拍mode會彈鏡頭翻轉受阻 試緊
嘗試 [設定] > [進階功能] > [翻轉相機功能] > [回覆相機位置] > [相機角度校準] > [校準開始]
但係校準開始之後剩係彈兩條線叫我跟住兩條線垂直拎, 冇其他野睇到 又冇制禁, 應該點整先得

你垂直拎兩三秒後佢會自動翻轉個鏡頭三次黎調準
無反應就可能要去做子龍任啦

想換zenfone但6gb我見豐澤冇貨 係邊度買好

行貨冇晒，買水貨/等zenfone7

zenfone 7打窿仲要係正中間 仲衰過M額

zenfone 6 用咗 9個月
壞wifi connection
每日自己restart 2 3次

zenfone係咪真係人品大考驗
我用緊Nokia 跌咗差唔多成年 先有啲dead pixel想換機

信仰大考驗
不要問 只要信

要問代表你信仰唔夠 買其他牌子算啦

豐澤網有返貨
6gb 8gb 30周年版 都有

但係無左折

今日新鮮壞咗部z6 用用下突然熄機 然後就無限loop開機動畫

唔知出7嘅時候會唔會減價

Asus

其實 max pro m3 會唔會出
6月都無消息

Zen3>zen5用家
用左兩年 浸過水
而家壞左主收音，3.5mm，差電位
知唔知有冇邊間一次過會有現貨整

Btw zen7會唔會有平版貴版？

好似係用屏下鏡頭？

我都想由sony轉Asus, Sony太奶共
但又唔知Asus zenfone 7 幾時出

岩岩行過vcity 既豐澤，有show出黎4998，會員價4098

等緊ROG3
用過一代二代

真唔真

可能想水你買其他牌子高佣

跟據Asus慣例就出新機 舊款係咪會停產

明明翻轉鏡頭幾有特色
自動全景、最強自拍、全面螢幕
Zenfone7又行返市面一般手機嘅設計嘅話,仲有咩優勢可以同人比?

出左再講
zf7 完全冇影

Zenfone6想買都難,Zenfone7又冇影

太遲了
轉下會 鞭策下牙石

尋日去成哥舖真係擺都無擺出來

惠豐 橙色舖仲有zf6
尋日想買, 但想要6+128, 得番8+256 $4500 最後無買

上星期擺低部z6維修 到今日都未有得攞 話啲零件卡海關 叫我等下先

新機即壞咁慘?

見官網冇貨仲以為入唔到 多謝巴打情報 入手咗256銀色

rog 3 都已經有樣睇, zf7 仲要等幾耐

部 zenfone 6就黎打柴

唔知幾時先出新iphone
驚頂唔倒咁耐

咁多人壞機， 睇黎買Asus真係要諗諗

等max pro m3 好過啦

唔方會出

壞左啲咩

風X無得賣ASUS 啦, 落埋架

係咪已經退出HK市場 ??

請問有無人想放Zenfone 6 ?

你都要畀到幾多先得架

asus 諗緊咩 ?
做乜仲唔出 max pro m3 ?

依家全世界反共情緒升溫
尤其印度

緊係出 max pro m3 去搶攻印度市場啦

要打咖喱最低要求再低一級
去到無印max先得

而家出都死啦
點夠Samsung Galaxy M31打

依家官方價又上返5千7

肯出ZF7未
仲用緊健康ZF5但有啲想換機

今次ZF7吹緊個SPEC仲要爆RAM 爆ROM. 其實佢知唔知自己5Z果期既既成功係咩原因?宜家抽起埋個旋轉鏡頭呢個賣點即使加番防水都等RAP.

zf7唔知影相能力得唔得呢

用緊iPhone, 想問華碩係米搵Samsung 代工，會唔會送360

華碩有自己直屬嘅代工集團
做咩搵三星代工

姐係佢手機都算自家生產，早幾年我睇佢又同htc同一個維修point ，宜家就唔同，如果made in Taiwan 100%即去馬！！！

ASUS大部份支那制，少部份越南/台灣製

華碩科技（蘇州）有限公司

姐係made in China 定點

有冇人知邊度仲有得買zenfone 6真行貨想要銀色

Asus 電話垃圾黎, 唔點係香港問題定點。
四月底買左部 zenfone6 , 啱啱今日壞第四次。
整完連機都開唔到都夠膽攞返俾個客。
整咁多次都唔掂,又冇得換新機
維修時間仲多過用ON9, ASUS 狗都唔屌啦。

唔好咁傻, 維修維你傻

行貨冇晒GA 啦, 水貨千其唔好要。
我行貨兩個月維修三次,
琴日攞先返部機, 今日又CHECK 到個mic 壞

我上星期喺旺角豐澤買到銀色8g 256喎

先達斜對面惠咩商場果到

我反而係壞咗wi-fi同埋藍牙
成日都會connect唔到

講真asus 嘅手機真係用一次就夠
冇下次

我部機係壞到變磚， 不行貨都可以試下嘅

我果部係128 6 迷黑， 好後悔買左

我係8gb 版行貨
成哥鋪買

都好後悔買咗呀

我都係誠哥鋪買， 真係好似晒左幾千蚊咁， 又晒時間去整

每次買Asus都係一場賭博
有贏家有輸家

嘩，個個都壞機上黎相認嘅咁仲屌唔屌得過

zf6 就太遲啦
不建議入手 可能係清緊之前d 壞貨

因為就嚟出新機

d對家打手蒲頭

總之有信仰就買asus
無就算把啦

有信仰都建議入手rog 好過

2個p牌係咁聲稱壞左壞左好多次
然後互相回復
出新機季就係咁講壞話
但之前影都
壞左3次都出聲突然一出現已經壞左4次
然後有心講又冇維修單,係邊買既單等等咩都冇
咁信唔信真係考智商喎

我zenfone4到而家 都未壞 仲用緊

我屌你老母閪啦

p牌講野就有問題？

個wifi 長期處於開啟中，
唔會 connect 倒任何附近wifi

Zenfone 2
Zenpad 3 8.0
Zenfone 6
未壞過
仲未計Route同底版都係用ASUS

我部機呀
我屌你老母

我底板都係asus
我都覺asus 底板無問題
用過兩塊都無問題

想問宜家幾錢左右呀 ??
有無耳機送呀 ??

叫惠豐中心

即場做會員既話
$4500

跟機既有線耳機
透明殼

隨便搵張圖作個罪名就開口鬧人
家下D打手真係

你老母全家都係打手

拎埋圖出黎
你個弱智仔都要死撐

你阿媽生咗你呢個弱智仔真可憐

有無人試過個指紋係成日辨識錯誤...用唔到指紋解鎖...

我zf5 同zf4 仲好好地
zf7睇下得唔得先，唔太貴就入手

係咪當時 set 既時候 set 得唔好？
我老母講部 三叔成日都有咁既問題，重新 set 過就無事。

其實可以同一隻手指Set多組指紋
Set個時手指擺多幾個唔同角度比佢scan就得
我都好少辨識錯誤

其實一隻手指起碼要 set 十次八次先完，我慣左有四隻手指會用黎解 lock，所以 set 親都好耐。

"會員ID#@lihkg"紙條呢~

用緊5Z兩年,未子龍過,係粒電開始唔夠頂一日,想換電再戰1,2年

我部5Z 而家有時12個鐘都用唔到上星期都無事,18年買

過保去換電要幾錢

我無上9.0呀,仲用緊8

電量又未必完全關更新事,始終用左2年

我上一部係zf2, 未夠一年壞喇叭，燒過底版再維修換咗。
再最後叉唔到電壽終啱啱好仲左2年幾。
其實zf2個spec好抵玩 ，即使壞過啲喇叭我都覺得好正。
之後就換左zf5， cp值唔高（我仲係啱啱出時買），但完全2年黎冇壞過，勁健康。仲係好順，去旅行時單靠佢都影得好靚。
所以牙石係一場賭博
不過牙石愈出愈貴，但spec又唔係有大提升

姐係全台灣製定點

蘇州

根據線報指出，ASUS ZenFone 7 系列將有 ZenFone 7 Pro 與 ZenFone 7 兩款變種、並至少有黑、白雙色可以選擇；ZenFone 7 系列將延續 ZenFone 6 的翻轉相機設計，但鏡頭數量會比較多，售價則是比 ROG Phone 3 便宜一些。

目前先前 GeekBench 資料庫顯示，ASUS ZenFone 7 將採用 Qualcomm Snapdragon 865 處理器、支援 5G 行動網路，最高配備 16GB RAM，並可能會改用螢幕指紋辨識。